細個睇個部卡通片部機械人心口係地球，叫咩名

記得細個好鐘意

captain planet

星球隊長？

勇者傳統？

勇者傳說？

見到war machine

岩啊

泰坦X

我細個都好鐘意
咁多套勇都系列呢套最深印象
記得結局好慘

唔記得lu，淨記得有好多機械人，個時好多人用佢個書包